好快就24歲了

但係朋友又冇乜, 錢又冇, 人生冇目標同方向, 是否失敗...

是，瞓啦柒頭

係，但9成連登仔同你一樣

唔會冇目標囉

養你